Poker online and live

Live 1010為主 有時會開5/5 for fun
online 想做agent/想玩都可以搵我 一星期3-4場免費錦標賽 rebate 可以傾 tg :

推